47歲警員跑步暈倒 送醫不治

高雄警界傳出憾事，六龜警分局47歲黃姓警員今天傍晚在六龜堤岸旁自主訓練，跑步時突然身體不適暈倒，身旁同事急忙進行CPR急救，並由救護車送往旗山醫院急救，可惜晚間仍宣告不治。

47歲黃姓警員支援六龜分局偵查隊，傍晚5點左右，黃與同事前往六龜堤岸自主訓練，突然身體不適倒地，同行同事趕緊進行急救並送醫，搶救後仍回天乏術，醫院在晚間6點53分宣告急救無效。據了解，黃姓警員有心血管疾病，平日有吃藥控制。

偵查隊長許強生說，黃姓警員是屏東人，育有兩名女兒，警專11期83年畢業， 103年到六龜服務，平日工作表現認真又優秀，擔任警職27年，近年支援偵查隊勤務，表現盡責。

高市六龜分局偵查隊黃姓警員傍晚跑步不幸猝死。圖／取自六龜分局臉書

RIP🙏🙏

差啲講錯野

開心咗半秒 屌

好彩有睇內文

以為香港黑警

樓主肯定想俾人屌

樓主開既post全部都吸花生友入既

拉

依個就要RIP

香港就要熱烈地彈琴熱烈唱

差啲中伏

知咩事啦

上面扮乜
見到唔係休班警就知唔係香港

係人地國家既警察先會自主訓練
香港嗰啲淨係識自主犯罪

屌你咩，十個有九個比你差D陰到

RIP台灣警察

=.=

RIP台灣的警察